{
    "question": "B. Kep    22. Adat Lampung ngemik... macem\r\nc. Tigo\r\nb. Wo\r\nSai\r\ndi Sukadana haradat\r\nd. Pak\r\na.\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf saya tidak tau</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>sekali lagi saya minta maaf </p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskeun-3-kecap-nu-biasana-digunakeun-dina-kalimah-pananya-154",
            "question": "Tuliskeun 3 kecap\r\nnu biasana digunakeun dina kalimah pananya!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Dimana si bunga meser baju teh? </p><p>2. Iraha w.r supratman nyiptakeun lagu indonesia raya? </p><p>3. Iraha maneh bade ka bumi abdi teh? </p><p></p><h2><em>H</em><em>a</em><em>m</em><em>p</em><em>u</em><em>r</em><em>a</em><em> </em><em>m</em><em>u</em><em>n</em><em> </em><em>s</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em>h</em><em> </em><em>:</em><em>) </em></h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Waleranana:</strong></p><ul><li>Naon anu anjeun tingali?</li></ul><ul><li>Kumaha cara ngadamel nasi liwet?</li></ul><ul><li>Iraha anjeun ngantunkeun pamanna ka bandara?</li></ul><p><strong>Katerangan:</strong></p><p>Kuring miharep ieu ngabantuan :-)</p><p>Hapunten upami aya kalepatan</p><p>Sareng tong hilap ditandaan salaku jawaban anu pangsa\u00e9na :-)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sekar-macapat-yang-terdiri-dari-enam-gatra-adalah-apocungg-899",
            "question": "Sekar Macapat yang terdiri dari enam gatra adalah ....    A.Pocung,gambuh\r\nB.Megatruh,pangkur\r\nC.Gambuh pangkur\r\nD.Mijil kinanthi\r\ntolong jangan ngasal besok dikumpulin \r\nudah aku kasih poin banyak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Mijil Kinanti </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tembang Kinanthi memiliki 6 larik atau baris kalimat.</p><p>MAAF JIKA SALAH</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "manehna-keur-ulin-kalimah-diluhur-kaasup-kan-conto-kalimah-tolon-242",
            "question": "manehna keur ulin kalimah diluhur kaasup kan conto kalimah? tolong dijawab soalnya bsk dikumpullin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>fjdysiv hari hari yang lalu saya sempat aku berpikir bahwa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Belajar sendiri atuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Makanya jangan main ep ep mulu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ada-berapakah-anak-huruf-yang-berada-di-bawah-induk-hurufnya-se-149",
            "question": "Ada berapakah anak huruf yang berada di bawah induk hurufnya.? sebutkan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Aksara Ada 20 Anak Huruf Ada 11.</p><p></p><h2>Semoga Bermanfaat Ya</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimah-di-handap-anu-kaasup-kalimah-panyeluk-nyaeta-titik-titik-561",
            "question": "Kalimah di handap anu kaasup kalimah panyeluk nyaeta titik-titik    a duka teu terang \r\nb hayu urang kaa darieu \r\nc Naha entong ulin ka palebah dinya! \r\nd ka dieu geura ngarah deukeut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Naha entong ulin ka palebah dinya! </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-diwangun-kubaraha-pada-sjak-candi-cangkuang-d-lima-pada-a-652",
            "question": "3. Diwangun kubaraha pada sjak\" Candi Cangkuang\"    D. lima pada\r\nA. dua pada\r\nB. tilu pada\r\nC. opat pada\r\n4. Dina sajak \" Candi Cangkuang\" dina pada ka hiji jajar kahiji diwangun ku sabaraha guru\r\nwilang jeung naon guru wilangna\r\nD. 8-6\r\nA. 8-a\r\nC. 8-u\r\nB. 8- i\r\n5. Cicir\u00e9n nagri lastari, jadi tuduh anak incu\r\nNaon harti kecap ciciren\r\nA. katingali\r\nB. titinggal\r\nC. ciri\r\nD. pituduh\r\n6. Kota Garut t\u00e9h katelah kota .... anu tanahna subur makmur\r\nA. kembang\r\nB. hujan\r\nC. kamashur\r\nD. intan\r\n7. Candi cangkuang candi warisan luluhur ku urang kudu dujaga sangkan tetep....\r\nA. asri\r\nB. lestari\r\nC. kamashur\r\nD. subur\r\nDK\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:1 Dua pada</p><p>2.8i</p><p>3Pituduh</p><p>4kamhasur</p><p>5Asri</p><p>Mi Ya </p><p>Maaf klo salah</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "budak-tehka-sasaha-teu-weleh-marahmaykecap-kantetan-pikeun-920",
            "question": "Budak teh.....ka sasaha teu weleh marahmay.Kecap kantetan pikeun titik-titik di luhur nya eta?    A.amis cau\r\nB.amis jambu\r\nC.amis budi\r\nD.amis daging\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.amis budi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sandhangan-panyigeg-wanda-warnane-anayaiku-664",
            "question": "Sandhangan panyigeg Wanda warnane ana...Yaiku...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>papat</p><p>wignyan, layar, pangkon, cecek </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "balap-mah-dibosehna-leuwih-hampang-keur-ngalengkapan-kantet-883",
            "question": "..... balap mah dibosehna leuwih hampang \r\nkeur ngalengkapan kantetan kecap dina kalimat di luhur\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>sapedah balap</p><p></p><p>(sapedah= sepeda)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-hargina-acuk-teh-kecap-tanya-nu-merenah-keur-ngalengkepan-k-922",
            "question": "10.    hargina acuk t\u00e9h?\r\nKecap tanya nu merenah keur ngalengkepan kalimah di luhur nya\u00e9ta\r\nRudi watelna\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\"sabaraha hargi na acuk t\u00e8h\"</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}